(希望各位手足唔好懶)其實唔係前線都仲有好多野可做

除左連登同tg group 海量資訊，睇多d唔同國家對香港嘅報導，唔好跌入同溫層陷阱，亦唔好被憤怒仇恨蓋過你原有既思考力

以下有兩篇本地文章希望大家睇下，尤其上唔到前線，但又好想做野幫忙既手足
唔好連睇文都懶呀，戒下速食文化，消化唔同資訊都係加強戰鬥力既一種！

原文（一）：

「由6月9日去到今日為止，唔該大家去現場睇下響9點過後，所有參與留守抗爭嘅25歲以下年輕人，長期都係超過９成──比著我係差佬，都唔會浪費時間查老嘢，專逗學生就得啦！

喂，而家唔係叫你一定要同班細路衝擊擲嘢（其實每一場抗爭有好Q多和理非嘢可以做），就算你響現場只係幫手收拾啲物資，降低年輕人被搜身嘅風險；甚至齋企響度，幫手拉高番個參加者平均年齡，等差佬唔會獨沽一味專搞𡃁仔，經已係功德圓滿。」
＊
原文（二）：

「最後，萬一你仍然堅持想買飯比後生仔，就真係唔撚該唔好等乜撚嘢「統一捐錢途徑」、自己組個派飯派水團，仲要等到八九點（或者差佬郁手後）先出發，直接去現場派。響抗爭剛剛開始嘅時候，大家都食完飯先黎精力充沛又有帶水黎，你派黎托咩，去到大家都消耗得七七八八啲支援先有用架！」